「突發」台灣海巡署：台灣這個國家很簡單，你敢抽我們的砂，就拍賣你的船！

連登仔最愛既鬼仔
Source：

原文：
台灣這個國家很簡單，你敢抽我們的砂，就拍賣你的船！

前幾個月，2艘來自中國的萬噸大船，侵門踏戶到我們的「台灣灘」海域，一艘抽砂、另一艘載砂，攜手犯罪、行徑猖狂；殊不知我們已大規模出動3艦3艇，配合空勤總隊，展開海空聯合執法。

事後2名船長以及25名船員，全都受澎湖地方法院宣告有期徒刑判決，並將在服刑期滿後遣返出境；而作為犯罪工具的「豐溢9969號」抽砂船及「長鑫36號」運砂船，同樣難逃上架拍賣的命運。

昨天，艦隊分署派出2艦4艇，押著兩艘船移泊至興達港及高雄港，接下來，就等著地檢署依法「公告拍賣」。

去年，我們扣下的抽砂船，分別賣到了「4819萬」、「2133萬」等超高單價，想必這次拍賣會也將大大增加國庫收益。

感覺今年台灣真正強大，唔會再比隔離件匪蝦蝦霸霸又出唔到聲

Trace下隻船有無賣海砂比香港三跑

海巡署REPLY 算夠貼地

請 台灣國總統 係國際法庭 告我地香港特衰政府 同埋機管局 買賊贓 ,
要求佢地還砂於台

支持

一陣班大中膠出嚟吠

仲有漁船，應該直接打沉佢地

睇comment 佢哋原來特登俾咗usd33買個鬼仔圖授權叫大家唔洗擔心痴撚線

尊重智識產權真正大國

用咩keyword 先搵到幅圖

蔡英文連任咗之後台灣上晒電

Taiwan No.1

睇嚟蔡總統第二任期甚有睇頭

正氣

感謝捐款

海巡署艦隊分署

直接炮擊行刑

好撚串嘴

Young dude with thumbs up on white background
高清版

Taiwan is not China

文宣戰將快潰敗，希望大家關注依幾日黑警暴行

好正

感謝各位粉絲的喜愛，關於圖片素材，
購買取得授權，謝謝大家的提醒。

型到仆街！

台灣FD話個署長係做公關出身
成個page勁高質

民進黨花名叫meme黨

其實係因為之前石虎抄襲單案先至對版權咁謹慎

香港水曱甴淨係識浸咸魚

800 萬民意加持

講野都大聲啲

依幅都好正

反觀香港popo成撚日偷圖改圖唔落credit

對比起鄰國，抄完人仲要告返作者，完全無反省，肯改過進步係文明大國既表現

雖然好似好仆街
但真心希望係台灣嘅砂
都唔想要支那啲沙

講到好似釣到大魚

我希望支那啲船繼續過去偷，偷多幾次，再被人扣撚曬啲船

好正

唔怕中國的會爆炸？

推

再黎可能真係裝定炸藥

台灣好撚正

Good job

+1

執法影片地址：

支那積弱

蔡蔡又win

立場個artist去左台灣？

張圖買左usd33

有美國睇場你睇下美國同台灣最近破左幾多次處

拍賣？
然後中國公司買番再抽過

發大財, 無啦啦賺左6千萬

台灣

台灣開始反擊

想必這次拍賣會也將大大增加國庫收益

痴撚線

陶瓷娃娃

香港人集資買架钥船來運口罩la

Taiwan no 1

連登仔

呢期台灣好撚勁

以前就住就住，就到差啲俾韓國瑜成功

之前好似印尼定秘魯，阻截到中国非法捕魚船，拉人落閘炸船

跟住今年侵侵連任埋，支那得返半條人命，肯定好戲連場

savage

國際法庭under UN

屌你老味呢個鬼仔真係

有主權真係好

我就扣 還要賣

小英呢期好搶口

預言台灣將會成為亞洲no.1大國

亞洲以色列

Hater最容易用版權呢招收人檔
之前仇思達開live清唱舊歌都俾人port到del片

海巡署粉專PO出「你敢抽、我就賣」圖片，照片中金髮男子是2020最新爆紅梗圖「我就爛」人物，也是屬於付費版權。有網友好意提醒：「那個比讚的男人的圖是付費素材哦。」
海巡署則PO出33美金的收據表示：「感謝各位粉絲的喜愛，關於圖片素材，發文前我們已
購買取得授權，謝謝大家的提醒。」超級尊重版權的行為，獲得網友
一片叫好：「國民黨的人都該學著點」、「來朝聖，尊重智慧財產權，很感動」、「高清
畫值不是盜版可以相提並論的」。

只值4千萬咁平?

台灣應該賣去中國
然後中國又會忍唔住走去高雄抽砂
台灣就可以又扣起艘船
再拍賣返去中國
再loop落去
堪稱航海界嘅陶瓷娃娃

共匪一陣又玩人質外交

如果係馬英九會點應對？

台灣桃園議員爆料香港蓋機場 海砂盜自澎湖

btw 台灣no.1

好撚正

如果共匪咁做今時今日既台灣一定會將鬼國連埋武漢肺炎炸到渣都無

大灣駒好興自己DEL自己嘢啦
扮被hater搞實際站錯邊又柒咗又扮無發生過

寒冬來臨，係清算藍店、壯大黃色經濟圈嘅好時機。

我係台灣人牙屌

幫班仆街開年

如果台灣打仗
我入伍

嗰d 唔係大中華膠， 只係五毛。
正宗大中華膠 支持「三民主義 統一中國」

割讓香港俾台灣

我哋喺香港打上去

可惜台灣最多玩多3年半
下屆柯p做硬總統
兩岸正式統一

支持台灣

柯P 宜家都被台灣人屌緊

有聲

天滅中共

831

Taiwan no.1

好彩郭台銘玩鳩佢

下屆民進黨要打朱立倫，柯p,郭台銘呢啲大佬
基本上打定輸數
只能希望武漢肺炎毒死多啲賣台賊

中華meme國

Dpp哩四年再柒落去嘅話邊個都救唔到啦
望佢地自己爭氣好過

四年可以發生好多事既
都無人估到隔離中國國運可以一年跌得咁快

7000萬相比於呢班人對台灣環境造成既破壞根本補償唔到

正

好葡萄人地有個做到野+真正用行動去贏取人民愛戴既政府

要dpp唔自爆難過登天
前日陸委會陸配單野差啲又柒鋪大嘅

原來有系列

記得佢哋官方仲有個天線得得月既meme圖好正

仲統一支那 真係大中華心不死

笑死

呢鋪我們都是台灣人

好撚正 變左交易 一買一賣

我愛台灣

自信返晒嚟 有美國睇住人都精神啲

反攻大陸核平中南海

全體香港人恭迎中華民國接收香港

對外強勢
希望國內經濟民生都搞好

柯p件垃圾 瀬共who話唔好用武漢肺炎呢個名之後d post 改曬做新冠肺炎
明明台灣政府講左話唔改名

支國冇四年命？

台灣依兩年越黎越識玩 菜英文知搞鳩支那對佢成個黨都有處

好靚仔
想比佢笑住抽插

賣船賺咗幾千萬 可以買好多張meme圖

吠飽佢，邊撚個得閒理佢地

之前台灣踢爆過
支那船偷台灣海砂
再賣去起香港三跑

反抗完
心情好左 性能力又高左
後悔之前唔反抗

感謝武肺

做左好耐好多次架啦！

台灣number 1

台灣好波

好波

諗起Matt叔

唔緊要喎，沒收再拎去打解放軍

你有所不知
以前未有三跑工程前 香港有好多沙多出黎 政府貼錢搵大陸收左佢
三跑出黎之黎 無晒沙 天價同廣東買沙

台灣睇黎同美帝傾掂數依家同大陸撐到盡

賣咁少錢
起碼都7千8千萬啦

小英：比d火我！

勁呀 笑到我

唔見，唔好亂屈鳩人

成個page都cls

台灣呢幾年玩 meme 玩到出神入化

台灣啲政府機構好親民，相反香港果啲

依家美國佬帶頭撐佢，講嘢都大聲啲

你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置、幾時影同電話型號!

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4 8個apps! [已增 iOS apps，順便執過個po]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

三跑一定有台灣沙

之前先話合作本身講明廣東提供沙，唔知點解短缺要去東南亞買，點知最近爆出嚟話係台灣沙

其實係咪中国自己買返
有咩人會買？

個做法幾怪
拉人後賣左人隻船

下面啲memes笑撚到我抽筋

梗係啦, 諗住靜靜雞去台灣偷無本生利, 依家船都畀人賣埋

唔炸左隻船算仁慈啦

喂 , 支那又話台灣係佢哋既 , 點解會比台灣沒收啲船㗎

把心一橫，全面開戰

meme進黨

睇到都好羨慕台灣人

有個fake news 都唔夠, 仲要整個fake news添馬台

中華 meme 國

似返個人，香港嗰啲只係一個復讀機

威

用33usd買meme wtf

又幾醒

我估係政府拍賣個d19價
同埋買家又唔知隻船咩構造，仲要made in china
四千萬都已經幾多下

點解去人地國家要偷砂咁on9

有屬於自已既國家真係好

柯P 條撚樣成撚日 9笑避問題 仲玩緊幾年次既野以為後生buy

真呀 經濟好嘅話就唔洗驚國民黨班仆街借經濟牌奶共

其實台灣經濟數據進步左唔少
特別貿易戰好多台商回流，半導體技術領先，GDP 上年中國，玻仔，韓國，香港個個都退步，得佢進步
係d 親共報紙成日捉住人地人工低呢點來講

版權應該係呢間stock photo company擁有

買左成千億軍火係唔同D

官方機構就係要執正做啦，咁高清抵啦

$36 for this image 貴左

小英無得再連任 仲唔玩到盡

同埋高票當選 有晒民意基礎

然後台灣再扣住，再拍賣過

盡情玩，有4年清舊毒保新血

賣佢老味

push

痴線

台灣仲勁過日落帝國

高質

台灣d官方page好多都好正

唔似香港咁on99
台灣個d空管會搵狗狗做明星咁

警犬隊又係

幾年前個幾隻狗仔bb好得意

真正顧主權
非常好！
大陸水貨客去死

笑到我收唔到聲

支持牆國送錢俾台灣

兩艘 thx

串支那唔尊重版權？

有主權先可以捍衛本土利益

台灣真係今非昔比哩幾年強勢到，有大國風範

買返無所謂，反正有錢攞

香港水域呢

幾時扣埋墨魚號（山東/遼寧號）

私人公司買返嚟幫國家合法抽沙？
我其實寧願台灣留低架船改裝做輕航母

豬那人走私海砂，罪無可恕，即時槍決！

好識玩

東西賣得出去 錢進得來 高雄發大財
光頭佬講中咗

推推推

大巴大巴車落去

我覺得矇矇地先正

蔡英文最後一個任期

靠實力偷返黎點解要落

整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢

黃偉民易經講堂

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

梁芷珊Canny Leung

李婉華住加女人 CanWomen

Gavinchiu趙氏讀書生活

黃喜隨喜遇見

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

悶透社gumboringer

MyRadio Hong Kong

Victor Ng Ming Tak

高清本土台

屌 我都諗起呢個潮文

而且係大多數

做得好

反藍屍youtubers洗腦！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

民進應該出頼清德？

起撚埋間沙船公司，係咪同柒婆茂波民賤聯係咪有咩交易
連銷贓都幫手做埋

根本中国連一個島仔都唔夠打

原來呢張圖都有版權

台灣上曬電 好撚正
有美國保真係好

諸葛亮北伐再現

抽到中国盡

美帝：共機繞台兩日？我即刻派戰機幫你壓驚

美國佬肯幫手，台灣想點串都得

問林鄭

咁佢都要諗下屆賴清德嘅

但係上個月多咗咁撚多票，仲要咁多人話“你咁對支那我鐘意喎”，梗係食住上啦

船又係你出，
挖又係你挖，
無本生利

衞福部做乜撚嘢

共匪真係賊嚟

好正
港府同中國政府成舊機械人咁，以前江澤民都會出黎屌鳩人，似返個活人

老實講係因為之前堆人奶共國民黨呢家只不過係奶共嘅在野黨有時係到諗蔣介石見到成班人咁撚樣，唔知佢點諗呢

唔怪之得咁高清

屌真係好周全

靈堂失火
火我放的

支那人賊性難改

航海界嘅陶瓷娃娃

唔係呀

砂係戰略資源黎架
唔好亂賣

新加坡都周圍搵沙填海

撚狗咁撚

最出名梗係呢幅

移民左十年都有小英以幾年真係好正，我愛台灣啊！

有無服兵役

台灣終於知道中國得個講字

收嗲啦我屌你老母

台灣大選之後好撚正，以前仲曖曖昧昧咁，而家唔撚射支那

根本就唔撚應該起成個炸撚咗佢啦

好地方

咪係
先800幾台幣有幾貴

今屆搞得好好睇睇收支那皮下屆民進黨再下一城

第一眼睇個page以為係玩嘢page, 點知原來係官方好撚正好玩得又貼地

拍呢把撚 無腦
同車一樣 照劏
好多犯罪充公拍賣品
都係罪犯自己買返架

越黎越鐘意台灣

相反，隔離支國上至幹部，下至寶石gem都唔尊重產權。

我

天地有正氣

有，讀碩士嗰幾年

知錯能改，態度正確

一盡國民義務

台灣！台灣！

抵撚死

三跑中建又中咗武漢肺炎，連海沙都無埋，睇你點起

知錯能改就得

人地海巡署D 人幾醒目

你睇香港D 差佬..........................MEME 又唔識玩又柒

比較想知支国點回應

其實香港海關都係咁做

只係香港冇砂抽

買埋授權，真識玩